問到何時葡萄先熟透 愛情經驗多嘅教一教

拍過一次拖，end story之後好好等待，增值自己，亦執好啲自己個樣，圈子不乏異性，眼見身邊啲人又出pool啦。。。我🙈

點解我仲未出pool呢？
係咪我缺陷左啲咩？

我知自己有啲難同異性做close fd，好少可以深入了解一個男仔，究竟適唔適合自己。靚仔個啲我覺得好player feel，social小小嘅男仔又俾女圍，我就冇哂興趣。
我成日都好易對人有興趣，但好多人都對佢有意我就會放棄。

我唔知應該點，先⬆️出pool嘅機會
經驗豐富嘅巴絲可唔可以分享下你地係點...結合左一段又一段嘅感情。

PS絲

首先唔係為出而出先, 如果唔係傷心既只會係你

之前試過所以叮囑過自己如果有個時，都熟悉左對方 覺得啱先至會開始 如果唔係寧願唔好開始

如果可以放低拍拖為前題去識朋友，會比較易發展
一男一女其實唔一定要成為情侶，做普通朋友都得
識多幾個朋友，大家了解多左，當時機到時就會自動發展落去
男女都一樣，都會對同自己相似既人有好感，
識多幾個朋友，傾多啲總會遇到，
唔好太急於拍拖，寧願等一個啱既人出現，好過同十個錯既人一齊。

要主動 先識得多人
個pool 多d 人，先有緣撞到一個岩既人

btw 我自己未搞掂 出黎做野難識人到痴線

謝謝喔😭

唔好為拍而拍，樓主仲讀緊書？

Yes + part time 點解咁問？
PS sorry for late reply

因為越了解就越發覺對方唔係自己想要既人⋯
慢慢搵啦

最慘係去到大家都好鐘意對方，但係你明白到同佢係唔會有將來而被迫放棄。

識多d 到時遇起咩事先冇咁反應 嚇走另一半
有時係好矛盾 你驚自己受傷害 但又想去出pool
你點都要頂硬上 最多到時出事 呢度巴絲做你參謀

加油啦絲打 可能參加下義工你有機黎
最多愛情故事發生都係義工

🤔🤔

呢句係warm ge

女仔就大把世界 男仔就慘

了解半年或以上好正常，衝動是魔鬼。

認同

coz we r ur superman

😭你好好

點慘。。？

我識親嘅異性好多時都有女，拍左好耐，身邊好多fd就算唔港女又靚都冇出到pool
女好多時都未必係大把世界🤷🏻‍♀️

求介紹

咁不如考慮下我？

紅棉路見😂不見不散

咁心急？留個contact先啦？